同事第二日返工買外賣吉野家 應該點玩尻佢

急 線上等
啱啱買完飯返來

打飛機落佢個杯度

我絲打來 有無其他方法

襯佢行開換盒鰻魚飯過佢

邊度搵盒鰻魚飯出來

仲好，M血易溶D。

用洗潔精頂住個雞頭先

碎碟落佢個杯到

呢個小妹專長

攞走佢副餐具

公司好多後備外賣餐具

中坑阿伯來

屙屎洗唔洗教埋你抆

月經話有就有？

行過同佢講
哇屎你都食呀！！！

比我就絕d 食哂d牛佢

我呢世都唔食吉野家

免費食，好過罷食牛牛無罪，不要令牠白死

屈佢非禮

食咗佢